從建寺1500年來首次 嵩山少林寺都要升五星紅國旗

【宗教中國化】1500年來首次 嵩山少林寺都要升國旗

中共本年推出白皮書，提倡列明「宗教中國化」，「引導宗教界擁護中共及社會主義」。位於河南省的嵩山少林寺今在官網貼出照片，指寺方舉行升國旗儀式，並由曾陷性醜聞的方丈釋永信率僧眾觀禮。寺方聲稱此舉是要加強國家意識。有網民指出，這是少林寺1500年來首次。

少林寺官網最新消息指出，嵩山少林寺山門前今早7時舉行升國旗儀式，參加儀式的有河南登封市委常委、統戰部長李力、登封市宗教局長吳松濤、中國佛教協會副會長、河南省佛教協會會長、中國嵩山少林寺方丈釋永信大和尚等人。

消息並稱，在宗教活動場所升掛國旗，「是利國利民的有益之舉」，「有助於宗教界人士和信教群眾切實增強國家意識和公民意識、鑄牢中華民族共同體意識」。照片可見，穿着灰色僧服、袈裟的和尚在五星紅旗旁整齊排列觀看升旗儀式。

少林寺指出，全國性宗教團體聯席會議第6次會議7月31日在北京舉行，並發出「關於在宗教活動場所升掛國旗的倡議」，中國佛教協會9屆3次理事會於8月15日在北京召開會議，學習和回應倡議。其後，河南省佛教協會、嵩山少林寺相繼且很快傳達學習倡議，並深入學習中國憲法、國旗法和有關法律法規。釋永信積極表態，指要率先在嵩山少林寺行動，並於今早在嵩山少林寺山門前舉行升國旗儀式。

消息被網民瘋傳，並議論紛紛，有網民拍出「你見過天安門升國旗，你見過政府機關升國旗，今天周一，很多學校也要組織升國旗。但少林寺升國旗，你見過嗎？」、「從北魏太和十九年（西元495年）建寺，這是1500多年來的首次。」
<蘋果>

沒有共產黨就沒有如來佛.jpg

禮失而求諸野, 支那

南無阿彌近平🙏

中國文化正式玩完
由今起所有中國文化要更名中共文化

升國旗定比人燒寺自己揀

文革2.0

玩到咁大

棋王條廢西
外交周圍樹敵，中南海搞搞震
內政貿易戰一面倒成為「贏家」
有生之年見證中國共產收皮都好

中華文化一早冇晒, 台灣, 韓國, 日本先見到中華文化

叫返大陸人做中共人
中國人一早死哂

明朝已經死哂

天下分久必合，合久必分
等睇中共收皮

中你老母華，漢文化就漢文化啦

總之當佢死哂啦
而家一聽到中國2個字
同粗口冇分別
好難聽

漢文化一早亡於西晉

佛祖幾時會變做強国人？

佢話習近平係佛陀化身都得啦

估唔到小說睇到嘅某門派歸順朝廷
喺現實都有機會見到
厲害了.....

日軍侵華果陣駛唔駛?

香港一早有佛寺掛中國旗 應該仲係唯一一間
個間叫寶蓮寺

天下武功出少林
天下佛寺歸中共
阿門
願真主近平保佑你們

武林又要掀起一場腥風血雨

方丈加封國師